張翔：香港消耗社會時間 大量機會流走

港大校長張翔表示, 香港無區別的政治化, 消耗社會大量時間, 令很多機會流走. 他指, 如果本港要創新、 超前及領先, 就要摒棄成見, 否則社會不能夠前進.

張翔在一個論壇致辭時指, 本港要用好及保護好一國兩制, 並保持開放, 只要是世界上最好的人才, 不論來自甚麼地方, 不分背景, 都應該歡迎.

他提及, 港大早前招聘副校長時, 因為相關人選的背景, 引起爭議. 他指, 在20年前港大很多校長、 副校長都是英國人, 反問當時有否這樣的問題.

張翔又指, 有人憂慮隨著大灣區發展, 香港會被深圳超越, 他堅信香港有非常獨特的地方, 包括一國兩制的優勢, 但本港優勢正逐漸消失, 要把握時間尋找發展空間.

返支那啦共諜

你問點解柒婆搞送中囉

翔即是屎

咁不滿咪返美國囉

翔：me美國人

你講果啲機會未又係大灣區
走啦屌你老母

匪碟

咪你班支那人搞架

張閪。關你撚事呀

啤梨tone: 以後仲係香港讀大學既就係冚家剷

法國個名有翔字嘅都係仆街嚟

在20年前香港都冇送中, 當時有否這樣的問題?

呢條冚家剷講埋啲垃圾

舊年612答應五大訴求就乜事都無

大量機會流走係因為Xitler囉

紅五類歧視黑五類當然不對，黑五類歧視紅五類那就完全正常。本來就應該資產階級歧視貧下中農，知識分子歧視文盲，學霸歧視學渣，漢奸歧視共匪。

仲邊有人覺得而家係一國兩制

收嗲啦

20前班生番仲食緊草啦屌
學術？

在20年前港大很多校長、 副校長都是英國人, 反問當時有否這樣的問題.

1972年到1997全部都係華人，條撚樣訓撚醒未

張翔自己係美國人
走去話之前英國人乜乜乜

文匯報 大公報 記者請入來

港大校長張翔,涉嫌分裂國家宣揚港獨.

咁你返大陸啦

唔敢話英國人無問題
但你班支那黨員就一撚定有問題

共產黨消耗香港時間 大量機會流失

冇人想要你嗰啲機會

=.=

而家肺炎有邊個地方唔係消耗緊時間

劉翔

612得一個訴求

就係信唔過支那狗，仲未明個問題係出係支那身上？

講撚到接受全球人材，但係上左位果班大陸喱就自己圍威喂，佢講得出都幾厚面皮

其實可以唔使聽佢講野既
例如而家黑警講乜我都唔理

算尻數啦張狗

香港失去了一切 張翔證實了這消息

收皮啦支那狗

已經有左國安法啦 回復穩定啦
反對派議員又唔喺議會喇
仲講啲咁嘅嘢
係咪想危害國家安全啊你

好等我用國安舉報熱線篤你老母灰先

關雲"翔" (長 )， 點計?

明明係政府推國安法先搞到咁既局面

田徑就田徑，跑跑下跳breakdance標旗立異

咁蟑長你幾時溜走

其實佢哋成日講咩機會機會
實際到底係乜？

條友比studio incendo fc廿年前到底有幾多英國人校長

係一個都冇

校長係美國咁多年，唔知佢有冇美籍呢，如果有，咁佢講野時係用咩國籍身份嚟講呢

我地揾到喇，咪去英國發展囉
我幫你揾埋喇，你去大灣區發展

美國人說三道四

咁撚愛國就唔好入美籍啦 垃圾

阿習請佢返嚟係錯判形勢

大陸lay眼光咪狹窄到得中国
同埋關香港人撚事咩，做政策嗰班不思進取，比人超越都冇所謂，你要吠都要搵岩人啦

港共話唔要外國法官
咁阿校長又點睇

咪就係港共嘥緊香港時間

明明一早2007雙普選
香港果陣都冇人反政府
個個我係中国人呀屌

英文都未講好

jer長

咪唔好前進lo

呢件垃圾

黨委書記

我諗果陣香港人
公務員 > 商界 (仲打緊地產霸權) >>>>> 泛民

同政府講啦，pk。

香港無區別的政治化,

聽到厭

中左肺炎都要勤力返工

美國人張翔

口交部：某國人員又對我國內政說三道四

你個comment仲尷尬過魔童（磨通）

孔慶翔

理論上 2000年之前都叫20年前既
咁實有英國人，唔洗盲反既

唔通 1997-2000叫 20年前咩
btw, 2014年有一個馬斐森

擺到明係黨員算唔算共諜？

仆街啦張黨員

張翔走狗死開啦

係呀
香港lum啦
仲唔快d返你祖國

咁福田敬二呢？張翔自打嘴巴，自欺欺人。

同一個post開3次？

一個學生除咗追求知識外亦要追求品格,佢連小學校長都不如

短視